狗狗個口好臭

有咩方法令佢冇咁臭。
以前都冇咁臭 宜家越來越臭。佢合埋都聞到浸臭味
比左狗清潔棒比佢食都係咁臭

去獸醫到洗牙

普通診所有？ 大概幾錢？

平時就要刷啦

美容個o的都有，大約2舊水內清潔口腔，唔慳得

平時要刷牙 牙石多要去洗牙
同埋有隻產品係可以溝落佢飲個d水度比佢 除口臭 不過我無用過

用緊，係work 的